覺唔覺曾志偉拎最佳男配係實至名歸？

小學雞以為佢只係識做獎門人

批鬥大會開始。

其實佢不嬲都好戲啦

打和

小學雞鬼知咩 都未出世

佢做無間道幾好

吳准少

而家d小學雞
許冠文又鬧收皮 曾志偉又鬧收皮

佢本身一生人就係戲子

平日都做戲，洗撚講演技

唔鍾意佢份人,但唔否認佢好戲

單睇套劇係實至名歸
係好多小學雞死都要拉埋撐警黎講
套野睇都未睇過就話佢靠地位拎

佢地淨係睇過獎門人 未睇過無間道雙城故事

好多人盲反

我好憎七警 好憎班老屎忽演員舐共維穩
但呢套戲佢真係做得好好
一念無名四個主/配角 佢係最好戲 fisherman lok未夠班拎影帝
獎門人好適合做呢d草根老豆
其餘提名4個男配都好好戲
呢個獎最難揀 我都想嗌打和

佢做人生Loser角色，表現咁老練，其實唔夠fit，做唔到陣柒味

Fisherman 都有得入圍真係唔知點解，可能今年真係無人，睇完一念無明，方皓玟值得入圍過佢

咁小明都有入圍

咪提名左最佳女配囉

我知，我意思係兩個比，方入圍合理過佢

當年星願勁撚好戲